★鳩估】搶物資，日日搵口罩的生活 會維持幾耐？

少則三年零八個月

可能去到2047

唔會，2021都唔知見唔見到

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

唔好意思ching借一借位

有冇人試過喺HKARMYGEAR上面買野？

飲杯先

仲有野食

立即加入 罷工救港

lm